不甘為權貴打手 居港南亞裔呼籲反暴行

UST南亞仔係咪你

烏都文︰

رائے مہربانی غیر قانونی اور تشدد پسندانہ سرگرمیوں سے دور رہیں۔ اور اگر کوئی آپ کو پیسے دے کر ایسا کرنے پر مجبور کرے تو اسے فوری طور پر مسترد کر دیں۔ کسی کے ہاتھوں استعمال نہ ہوں۔ آپ پکڑے جاسکتے ہیں اور آپ کو جیل بھی ہو سکتی ہے۔ آپ کا مستقبل برباد ہو سکتا ہے۔ اور اس کا الزام صرف آپ پر نہیں بلکہ آپ کی سب کمیونٹی پر لگے گا۔ آپ کو کوئی بھی بچا نہ پائے گا وہ بھی نہیں جنہوں نے آپ کو اس کے لیئے بولا ہو گا یا پیسے دئیے ہوں گے۔ پرائے مہربانی پُر تشدد سرگرمیوں سے دور رہیں۔

尼泊爾文︰

कृपया कसैले तपाइलाई अवैध र हिंसक कार्यमा संग्लग्न हुन प्रोत्साहन गरेमा र भुक्तानी गर्ने बाचा गरेमा अस्विकार गर्नुहोस।आफु बच्नुहोस। यस्ता क्रियाकलापमा संग्लग्न भएमा तपाइलाई गिरफ्तार र कैद गरिनेछ।तपाइको भविष्य नस्ट हुनेछ। दोष केवल तपाइलाई मात्र हैन तपाइको समुदायलाई पनि लाग्नेछ।कसैले पनि तपाइलाई सुरक्च्या गर्नेछैन। तपाइलाई निर्देसन दिएर भुक्तानी गर्ने मानिश्ले पनि तपाइलाई बचाउन सक्ने छैन।त्यहि भएर यस्ता हिंसात्मक क्रियाकलप बाट टाढा रहन आग्रह गरिन्छ।

譯文（參考 Google 翻譯）︰

請遠離那些犯法、暴力的活動，如果有人強迫你收錢行事，請立即拒絕。不要成為任何人的武力工具，你會被捕坐牢，你的前途會被毁，而你的罪不止會被怪在你頭上，也會被怪在你同族群的人身上。沒有人能救你，就算那些指使你、給錢你的人也不能，請遠離暴力活動。

push

push

即係咁
南亞人固然有唔少係助紂為虐
但係響反對部分害群之馬嘅時候
都唔好唔記得
有唔少南亞朋友係出錢出力幫手反送中㗎

［突發］有南亞裔人 駕車到律政中心外送上物資

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

南亞人D同胞既質素真係多數都好低

南亞軍好嘢

推

幫手推

南亞元朗打人，收皮啦

(ไทย)
โปรดอยู่ห่างจากกิจกรรมที่ผิดกฎหมายและรุนแรงหากมีคนบังคับให้คุณรับเงินโปรดปฏิเสธทันที อย่าเป็นเครื่องมือบังคับสำหรับใครก็ตามคุณจะถูกจับกุมและถูกจำคุกอนาคตของคุณจะถูกทำลายและความผิดของคุณจะไม่เพียง แต่ถูกตำหนิบนศีรษะของคุณเท่านั้น แต่ยังตำหนิผู้คนในกลุ่มชาติพันธุ์ของคุณด้วย ไม่มีใครช่วยคุณได้แม้แต่คนที่สั่งสอนคุณและให้เงินกับคุณโปรดอยู่ห่างจากความรุนแรง

香港唔少南亞人係港英時期嚤囉兵後代,家族在港歷史長過好多香港人